致一眾參與罷工既醫護 你地所做既係有用架

多謝你地 但請繼續堅持